IZ*ONE宮脇咲良越來越美了

original post: theqoo
1. 他真美
2. 他又美又瘦
3. 他的風格有些改變。相比日本風格，他似乎更適合韓國風格。所以我覺得他真的變好 看了
4. 因為K-Pop偶像風格，他變美了
5. 他更亮眼了，我想他應該長期維持這種風格
6. 看起來可愛又酷
7.他看起來比以前漂亮很多
8. 韓國的偶像風格似乎比日本偶像風格更適合他 9. 但是他太瘦
10最近他真的很美

錢七15年後韓國出道不是夢

嘩你講嘢咁深奧嘅
get唔到

女大十八變
有幾深奧=.=

我老友

唔好諗住黑牙宮
黑佢等如同我作對

又黑

每次見面猶如初見

黑你老母
佢15碎先係最天然最正正

支持喪喪

12碎最正
邊個都駁唔到

但唔好貼圖唔該

得最近？一路都正囉。

日本妹黎講差有村DD咁啦

無黑囉

求圖

有村你真心鍾意定假㗎

唔好問候老母🙏
嗰時都令令

是

你估下

假

想問是唔是同一個人

整容臭雞

是
一直都係咁令
冇變過

真
當今世上最靚應該係佢

世上唔敢包
但起碼係全日本

女神

鐘意左佢5年了

系
女大七十二變

其實我覺得權恩彬同佢都幾似喎
大家都係咁pure咁true

佢有咩吸引你

focus返櫻花ok?
雖然恩彬真係pure同true

面大大真係好正

ok
咁講埋最後一句啦
恩彬真係幾屈機
諗住聽日吹奏佢

大面嗰張
正撚到仆街

係
好得意好QQ好想錫佢!!!!!!!!!!1

呢張屈撚到

咩
仲唔多謝我先

真心大面得黎好靚

睇嚟真係真愛喎
又多一個籌碼

黑少陣啦........
見人就想黑..
你同發顛既瘋狗有咩分別=.=

牙宮咪能翻日本啦..==

冇黑好耐啦=.=
真心佢個套咩奇蹟補習社個look幾令

55
韓國人咁like佢
就留喺度啦

你真心...?
我覺得佢呢套個LOOK最差
好憎呢D MK LOOK

都係呢期最正

mk妹先正喎
btw呢套咩嚟

中學聖日記

好清純

嗚嗚～我的最愛

有番D肉會好D 依家太瘦

咪係

日本仲有冇呢挺肥妹仔
好正

有村唔係肥妹仔只係面大囉好無

睇死你都係鐘意呢D垃圾款既人嫁啦

收啦
又侮辱我
唔鐘意lo

咁你貼一張你鐘意既日本妹類型

BTW 有無研究過初戀臉

wa diu 整容架原來?

冇lo
你貼一張初戀臉嚟睇下啦

哇你D口味脂粉味好重阿
初戀面

當然仲有YERIN

幾時去拍av

正到

宮脇咲良世界笫一

屌你老母

On99

收皮啦
白石都唔靚
尾二嗰張係咪gakki?

禾桜靚到次次都唔撚認得佢

Ching識貨

你講緊你？

我都無話佢靚
但的確係初戀臉=.=
個張係尾三井手上 漠 (@baaaakuuuu)

No

幾時有黑阿

大6 g

U=有眼疾

時時

我十年牙官飯

邊張大陸阿